萬達酒店去年虧損擴大近7倍

萬達酒店去年虧損4.7億港元，擴大近7倍。不派末期息。

公司去年持續經營業務收益2.13億港元，按年減少約15%，主要由於內地物業銷售收益減少，部分則被內地租金收入增加抵銷。公司物業銷售收益主要來自恒力城及桂林項目剩餘單位。

終止經營業務收益約90萬元，大幅減少逾99%，主要由於悉尼項目部分租賃協議屆滿，以及去年上半年拆除悉尼項目現有物業結構導致租金收入減少。終止經營業務錄得虧損3.8億元。